Headhunting firm 一問

各位巴絲你地好，
市面上咁多headhunting firm ，一個人試真係試唔曬，亦都唔個邊間伏邊間唔伏。
想收集下大家既意見，畢竟搵一間好既headhunting firm 搵到好工既機會會大d